[消防,民安，入]今日叫得你清路障 聽日就可以叫你去食屎

呢篇野係俾消防 民安隊睇既

5日以黎D路障 清唔到, 係因為冇車運走
以今日 用權力去叫消防同民安去清路障
原因得兩個 !!
1. 令示威者同你地割蓆 !!
2. 為左以後都可以指揮你地 !!

但你地知唔知點解你唔想做 你都要逼住咁做 ?!!
因為你地天生就無工會 !!

諗下依家咩情況 ? 前線消防被人圍 , 你上面只會叫你忍左佢
點解? 因為班狗工會人多, 依你地只不過係一條友 , 佢用人數口水都壓撚死你

你受不公平對待的時候 , 你可以只做救人救火既責任, 去清路障係你做架咩 ? 工作指引包左 ?
定因為你地上司被狗圍, 然後落order 叫你地做?

＊＊＊假如有消防工會 替你地班 前線前消防出頭＊＊＊
聲明:不接受無理要求既工作 , 否則前線消防 會 在確保100%自身安全下按章工作
消防工會主席 : 不一定要消防員工！！！
而可以消防工會以全黑出聲明 ！

你會問工會有冇用？
工會本身就係集結一大班同級既人以生
你諗下全部消防前線都加入工會，一齊威脅確保100%自身安全下按章工作 ，
你上司仲會同狗合作？
１００％ＮＯ

你地再唔立即成立工會 後果只有一個
今日叫得你清路障
聽日就可以叫你去食屎
到時就唔好怪我唔提醒你

香港消防處職工總會？

咁都計既話
咁公務員都算有工會

唔洗成立新工會

舊既廢仲要靠廢既出聲？